今日第一日番工做秘書 食飯時段發展左老細係員工休息室播AV餸飯

可以點做.........?

仲要係辦公室AV

topic係發現 打錯字

互含互射ok?

純粹討論下愈到呢d老細如果忍到係唔係當沒事就ok 話哂份人工ok

我一個人都會

同用電視汁送飯一樣咁平常

真?

有咩問題？你都癡撚線
我地有時見到靚女忍唔住都會入廁所打個J上先返埋位做野

辦公室叫多女同事wo 微波爐仲係下面.....

兩個男人怕咩

office一堆18 22女同事